有冇見過港女對西人黑面？

見親啲港女對住啲西人就笑口噬噬
真係未見過對住西人黑面

示意圖

十個有九個對住港男就黑口黑面

示意圖

唔會發生

有
利申鬼佬

下面係劉青雲嚟架喎

第二張劉青雲？

因為想食洋腸

對黑人西面就有

大把港女腿張開啦

有
利申：份人好西

我返工有 真係有痴線既鬼佬鬼婆架

成日黑港男面